真係服左隻狗,早成一年霸post

Fate/EXTRA Last Encore官網圖

張圖出左好耐下

咁佢嘅耐性都好值得人敬佩嘅

唔好霸埋魯魯修r3?

收到風一早開左情報post

留意到台主開埋分身aac負皮大家嘅cm

唔係過到黎連登都要搞反井運動呀

不了
台主係動物台嘅紅太陽

洗咩同隻狗認真

2個負皮

凡是台主說的話

究竟台主係做乜為生
365日24小時都係度，係咪全職廢青黎

收到風台主開埋第三個acc負皮加寫哂你地啲id落小氣薄

全勤都唔係問題
d語癌、過期野當新野post，先on9

我反而覺得咩都搶先係問題
我怕佢開嘅post10個有9個都冇睇過

#狗不嬲都冇睇扮有睇架啦

唔識七國語言都要扮識

佢最好都係再練好少少中文先
我本身都唔認得佢個新名
結果一睇佢個中文標題post就認得了

黎黎去去都果幾個pattern
好難唔認得喎

記得之前佢話煲哂原著
點知問佢就唔識答

袁生都走返高登
井狗不如考慮下返去喇

佢d文法自成一國

發條精靈

而家返舊登明明可以輕鬆長佔紅人榜首位

咁你都記得 我就真係唔記得

要同6頁爭，不了

點會唔記得

佢啲中文真係睇到頭痕
咁多年都學唔好

道歉信有冇整出黎

係大家嘅心入面

2017年5月17日

係嘅台主

AnimeJapan 2017 知唔知幾時開架

進行攻擊
應該係類似英文既continuous tense

佢不如講返日文啦，如果識的話

無記錯3月尾已經見過

d負皮好明顯

每個回覆都負皮，咁得閒

博士負皮的

神父比台主收買左

得台主個留言有正皮 其他都負皮

成個侍唔知乜部都係井仔分身玩單機

好似係

得神父係井勢力